# Данная программа создана для перевода чисел между системами счисления.
__Меню программы включает в себя:__

* _перевод из 10 в 2 систему счисления_
* _перевод из 2 в 10 систему счисления_
* _перевод из 10 в 8 систему счисления_
* _перевод из 8 в 10 систему счисления_
* _перевод из 16 в 8 систему счисления_
* _перевод из 8 в 16 систему счисления_
* _перевод из 8 в 2 систему счисления_
* _перевод из 2 в 8 систему счисления_
* _сохранение результатов вычислений_

[Ссылка на проект на GitLab](https://gitlab.com/Onedroid/number-systems)
